喺毒撚group入邊貼自己同另一半合照係咩心態

我屌你老母個蟹呀 谷鳩氣

好嬲好嬲

純文字討論？

笑鳩你啲垃圾毒撚

屌你老母拍拖自己死埋一二邊做愛啦 貼張相出嚟托柒咩 好似好撚威咁
得啦得啦知你叻啦有拖拍

係 仆佢個街

係咪你啲朋友

Hellomoto

好撚陰濕

貼出黎呢到

不了 唔想再望到

唔係
tg啲谷